[3ds/switch] MHXX討論區 (42)

村下KEY

村下KEY2(要打哂呢D先會出「☆5 翠玉の閃電」「☆5 峨々たる巨獣」「☆5 淡紅の泡狐がたゆたうか」)

集會下位至上位KEY

G1 關鍵任務
® 奪われて、追いかけて（ゲリョス）
® ドスの威信を賭けた戦い（ドスファンゴ、ドスギアノス）
® つつかれて、またつつかれて（イャンクック）
® 砂中からのサブライズ（ドスガレオス、ダイミョ ウザザミ）
® 水獣たちの争い（ロアルドロス）
【Ｇ★2緊急】泥まみれの商魂！（ボルボロス）
完成後 HR10、Ｇ★2開放

G2 關鍵任務
® 遺群嶺の緑の女王（リオレイア）
® おのずと岩は動き出す（バサルモス）
® ババコンガのキノコ品評会（ババコンガ）
® 砂漠の水面に潜む影（ガノトトス）
®ネルスキュラの生態研究（ネルスキュラ）
® 転んで跳ねて七転八倒（ラングロトラ、ドスマッカォ）
【Ｇ★3緊急】巨大龍の侵攻（ラオシャンロン）
完成後 HR11、Ｇ★3開放

G3 關鍵任務
®暑い熱い砂漠（ディノバルド）
® 騎士と密林の夢（タマミツネ）
® ハロー遺群嶺！（ライゼクス）
® 氷海の素晴らしい氷（ガムート）
® 鎧竜グラビモスの脅威（グラビモス）
® 氷牙竜・ベリオロス！（ベリオロス）
【Ｇ★4緊急】天を貫く凶星（バルファルク）
完成後 HR12、Ｇ★4開放

G4 關鍵任務
® 雪山からの救援要請（ラージャン）
® イビルジョーの狩猟（イビルジョー）
® 砂上に見ゆるは猛き双角（ディアブロス）
® 斬鉄の剣、不壊の鎧（ディノバルド、グラビモス）
® 戈と槌は相いれず（ウラガンキン、アグナコトル）
® 轟竜の軌跡を追いかけて（ティガレックス）
【緊急任務】蠢く墟城（アトラル・カ）BY兔子

村莊關鍵任務

緊急任務
調査隊初陣！遺群嶺の桃毛獣（ババコンガ）

村（★7）
® 遺群嶺の不思議な石
® 彗星のカケラはどこに？
® これが本当のダイミョウ行列？（ダイミョウザザミ）
® 友に迫る土砂竜（ボルボロス）
® 珍味アルセルタスをもう一度（アルセルタス）
® 毒怪鳥活用計画（ゲリョス）
® ぱっくん！テツカブラ（テツカブラ）
® 商売ガタキのドスギアノス（ドスギアノス）
® 渓流に棲む水獣（ロアルドロス）
【村★8緊急】原生林に救う蜘蛛（ネルスキュラ）

村（★8）
® 山嶺を舞うリオレイア（リオレイア）
® 龍識船強化！【水竜編】（ガノトトス）
® 喰われる前にヤレ！ （ハプルポッカ）
® 龍識船強化！【迅竜編】（ナルガクルガ）
® ぷくぅー！ザボアザギル！（ザボアザギル）
® ものぐさには爆鎚竜で喝！（ウラガンキン）
® でっかい岩だと思ったら…？ （バサルモス）
® 龍識船強化！【溶岩竜編】（ヴォルガノス）
【村★9緊急】彗星の前にあらわる鎧竜（グラビモス）

村（★9）
® 遺群嶺の火竜（リオレウス）
® 漆黒に染まる嶺 （ゴア・マガラ）
® 犯人はキミだ、雷狼龍（ジンオウガ）
® 龍識船強化！【氷牙竜編】（ベリオロス）
® 氷海に君臨する者 （ティガレックス）
® ディノバルド、再び！（ディノバルド）
® ライゼクス、再び！ （ライゼクス）
® ガムート、再び！ （ガムート）
® タマミツネ、再び！ （タマミツネ）
【村★10緊急】恐れ見よ、赤き災厄の彗星を（バルファルク)

WIKI Link,有唔明自己查

週日碎龍護石團
50-1137-1854-4106

PW: 1111

刷到有靚石為止

一訓醒就中1001

混裝器
online

download

【姣西愛扑野】hku盧朗怡?

HR7碎龍求巴打
02-5898-0540-0499

-1

自推

05 0852 8140 8524 雪獅子

點解個極彩色體液捉左潛口但冇跌？

救巴打們幫手過hr8角龍緊急任或者互相幫手過

33-7069-4347-4792

捉上位迅龍
12 7560 9300 5648

因為唔係100%

已入
利伸唔係好大幫助

唔見既

可以呀 你比tg我？

有冇巴打幫手CARRY打幾場上位斬龍
04 3465 4704 0636

Hr7 緊急任 幫幫忙
07-2327-6506-3587

求同路人或carry 刷上位 絞蛇龍
42 6361 8048 4521

爆左人

巴打打得咁快

上位斬龍
04 3465 4704 0636
-1

我食左最尾個位 打多鋪俾你打

三重弩正常，如果你車下閃控下佢死得仲快

有冇巴打想打祖龍? 我未打過想試下

GX？

咩係GX?

Download 任(日文) + 嵐龍 (日文)

搭單問佢個吊鐘係咪改咗要射先打得爆?

有冇上位斬龍

祖龍有兩套裝普通個個比較廢GX勁好多同難打好多

36 4771 9738 4086 DLC g 級祖龍

想問問麻棍點配裝好?

21-1140-9936-2436
紫毒姬

想刷g位奇猿狐素材+下載任
有冇巴打幫拖 ?
45-1186-7158-3134
個任好似係獰猛化離

HR7緊急
02-5899-0540-0499

56-1996-8720-7417 hr8 緊急 幫幫手

有冇down到個任

有冇巴打幫手CARRY打幾場上位斬龍
19 3359 8290 5868

完全係屌打

黑炎王
40 1279 1958 6179

又想練下重弩

我見G4星有個祖龍任

求carry

GX要下載

異2
斬2
飛燕
高耳
騎乘名人

你地打完可唔可以幫埋我
56-1996-8720-7417

淨係得知慧有得dl, 另外兩個直頭唔見

想問問新手玩統槍應該整邊把武器 同埋 防具套裝??

風格係咪都係配合返用邊種統?

唔該巴打們

Yes -2

各位巴打，小弟係超新手，想請問下有無咩網站有mhxx的基本資料玩法可以睇下

試下有幾難先

有冇人打hr2>3 key quest

收3ds mhxx
Tg: leochak

求巴打帶打HR8角龍
41-6826-9774-9868

見到有三任可 download. 你打了岩龍和鋼龍沒有?

23 4119 0687 2853

G1 key
56-1996-8720-7417

有無巴打開到上位檸檬斬龍?
差一個炎「輪」

你入 我唔打住

41/89/74 我想睇下三百幾呢嗰個點打GX祖龍

週日碎龍護石團
50-1137-1854-4106

PW: 1111

刷到有靚石為止

-1

原來係巴打你 😚

岩龍鋼龍係講緊集會所定DL任

用錯機覆Shit

村和集會, 你自己開不開到任? 咩 HR?

有無巴打可以帶兩場燼滅

超凸?

有無巴打一齊打G3?

打場上位街場嵐龍D人一見出洗衣機就停哂手食回家玉
屌你老母

算啦巴打收手啦打唔贏啊

剛上hr7 有咩要做先 仲係用水獸裝

痴線

打乜野?

諗起都覺得好笑

升hr8

真．愛．回家

仆街得我一個打
好似俾人賣豬仔咁

我以前唔識打都係咁打

我唔知呀

HR12
鋼龍應該開到上位
岩龍就打過G

我會收刀等飛撲

想問下大家用咩gp/app約戰？好似無以前咁易join街場...

有冇二名/g位 z順團
利申唔識控怪 快刷唔到

要全部人斬跌佢

一定打到盡
用生命值硬接

點解我做曬關鍵任 佢唔出緊急任嫁

超新手 +1
剛剛開咗另外3條村，完全唔道咩裝先啱用，打咩任先升HR

合咗幾件裝，都係睇防值高果件就整
合咗把太刀 晌森丘果版掘掘下石 俾條龍追九條街 負碌隊死咗隻嘢，合出嚟

睇下講左野未

有無巴打可以carry 我打閣螳螂

獰猛迅龍團
01-8511-7105-0163

下次帶定燒肉架算
一見有仆街掟回家肉用燒肉擋算

睇wiki，有講key quest係咩

裝備睇下你想玩咩野武器

一講完就有 唔該

諗起尋日打街場祖龍洗GX，佢飛走放雷果下其餘3個放回家玉
我就心諗個雷咁易避洗鬼驚成咁

打贏了

如果係正常埸GX人哋嫌你100LV費直接踢你而家41 /75諗唔諗同你講拜拜

我都諗唔到啊

其實唔難
當年既傷害姐
係螳螂裝負雷先禁易秒姐

g1 青熊 求解任整迅龍SET 22-3639-3485-7063

你錯喇

同埋套裝有幾勁姐
會心強化
達人
潔癖
不運

你試吓帶龍氣全部屬性50都係秒你

巴打 我爭集會所鬼娃打緊急

HR6 Key Quest團
41-3090-3560-0023

53 2189 7991 2195

HR5齊齊上HR6
-3

有冇人打場螳螂
差個紫藍殼

勁啲呀啲啲呀

禁我更驚下載任金獅了

hr5 緊急求幫手 34-2609-9426-7573

G1緊急有無巴打可以帶打？
31-8815-8238-5654

有無人射碎刷護

HR key quest
01-8511-7105-0163

HR 7 key quest
01-8511-7105-0163

－2

有無人打?
Or 上位Z順都得

hr5 緊急求carry
13-7138-7072-5315

下，佢飛上天你乜都冇得做，番營地磨刀食藥好過單方面比佢電

你地打祖龍姐
點解講到咁難打咁

-2

等佢電完到落地果段時間磨刀未岩岩好

有冇巴打開到7星憤怒之雄叫 雙刀狩技餓狼3

下位刷斬龍 千刃 求 carry

01-9155-9556-3329

有無人帶打獰猛鐮蟹
想砌到鐮蟹r裝

利申hr5

打上位嵐龍都3貓
簡直絕望

我費得濟開唔到

有冇巴打幫手打G3 key
21-2730-1316-7443

53 2189 7991 2195

HR5齊齊上HR6
-3

冇晒人玩低HR

22-3639-3485-7063 G1 key request

上位 刷斬龍
求carry
-3
56-5046-2989-6772

Jaga

平手巴

聰明少少，唔洗比佢貓同有能力唔比佢貓係兩回事黎，
你番到營地磨刀食藥係任做冇成本

射爆碎龍

我單人打都係15分鐘
同呢3條友打都要10分鐘
咩輸出黎

上位 刷斬龍
求carry
-1
56-5046-2989-6772

求開場加Carry

如果冇人入我都去食飯啦

等等，返緊上樓

咁又係既，我以d唔聰明既又唔會帶埋料去合回家玉

有冇人睇到個留言

好啦，add frd?

打死隻王有個小小既遠景影住隻王死, 個個畫面可唔可以飛? 阻住晒掘料

禁b

HR6 Key Quest團
41-3090-3560-0023
－2

新手 hr4 打下電龍裝

03 9557 0503 2513

祖龍嗰招唔係地下發光時㩒一下B就避到

hr5 緊急求carry
69-9178-1276-4463

唔該, 試下先

燼滅 -3 求carry 兩場
04-9650-2234-7017

睇你哋幾時手殘

上位 刷斬龍
求carry
-1
56-5046-2989-6772[/quote]
-1

你開龍氣就已經得返2/3血喇

Add左 食飯先

me

中一下未秘藥

完？

咁快開波

-0

-1-1
打到 2:00 食飯

hr7 緊急求carry
14-0445-8321-2069

派左兩次膠

燼滅 -1 求carry 兩場
04-9650-2234-7017

jaga

陰9隻野之後你貓

想問下 點樣先開到村6 終焉喰者 任
睇完wiki 唔太明出現條件

上位雄火龍幾場
30-9710-4932-6804

有冇獰猛迅龍團

有冇人有興趣打牙狼任

點先係靚？

屌,全部都係求carry,搵個z順都冇

匠 7 3s

呢到囉
G位Z順啱唔啱

HR 7 key 任 未解既一齊解
11 0724 6584 5363

42825159065383

匠4
斬味4+
三洞

有無巴打可以幫手打場黑炎王4
42 7993 8926 1463

黑炎王果10張券用曬點樣拎

準備房買

獰猛g位黑蝕龍
40 3340 7801 8989

想搵粒匠都無，唔好話 3s

你地打到佢硬直退後中陷阱

我都係 一粒都冇

升hr 6 key
09-7968-6055-9346

得我冇靚石
公平咩

HR 82 打到 104
未有

得納8 3s 有用

換走左個弓
入左個勇氣大劍快左5分鐘

想要匠黎玩岩太

G3 緊急,求幫拖

25-4477-2138-6014

有冇人打3場黑炎王lv1
30 1678 9044 5419

我最靚都係匠五0洞

尋日用盡運氣刷左粒匠4拔刀會心4 3s,見到果下叫左出黎

居然弓拉慢？

比我啊
我套大劍裝岩曬

射手用ko有冇效果？

老山龍緊急求carry
32 4871 7278 6328

你好快刷到

要刷石😭

G位Z順

40 8580 6404 6594

好問題

入左

最後一場

幫幫手

統槍係咪要用遠攻裝?

想要

如果工會大劍配到
斬味+2
業物
超會心
拔刀技
集中
係咪已經好夠用

刷左兩個鐘最靚呢粒

53 2189 7991 2195

HR5齊齊上HR6
-1

如果ooo就好

工會大劍係邊把

刷上位千刃龍
18-3008-9580-8999

工會風格

G3緊急 17 4934 4195 7267

冇喎

想問我係機1玩完mh
可唔可以將個save過落機2

有冇人刷上位跳狗龍

求好心巴打幫打hr7緊急
16-5141-8941-4191
唔豪哂

除咗狗龍 淫魔有邊把要出匠
另外業物冇咩必要
狩技用臨戰夠

我

有冇人知

單挑既話其實一套黑炎王都夠打到老山龍緊急

你開房呀

有冇人上位z順
個個都斬龍裝 唔通個個都想斬龍裝咩

5 8 會好啲

35-2316-5689-0611
有冇人要一齊打獰猛電龍

好似有

求高手得閒入黎CARRY下小弟 HR5 緊急任務
26 6503 1223 3523

睇下邊把武
未爆會心匠2轉挑2囉
一係塞個高耳打多幾次頭

09 2385 1481 5739

但黑炎王仲難打過老山之前所有key

宜家得把螳螂大劍，咁我再搵下資料先，唔該巴打

有粒貫通強化+5 ko+9 但0洞
用唔用好

神島榴彈好似食

黑炎10 夠唔夠

hr5 緊急求carry
69-6472-2983-4098

上位 z順
24275195319460

咁一定無
拎去餵狗

G3緊急 17 4934 4195 7267 求carry

G3 緊急天彗龍,求幫過,TKS

50-0449-9909-5128

Hr8緊急求幫手
01-7008-4721-1268

22-3639-3485-7063 G1 緊急 求高手/隊友

g2 key
12-5842-9433-9922
PW 1111

一人一任 打下素材

老山可能唔得 但乜野雄火個d20分鐘一定夠

G位一人一Q
有冇人打

貫通強化+5 回避距離+5
連擊+5 攻擊+8
兩粒都0洞
係咪連擊攻擊好啲

係

唔該晒巴打

G1 緊急 求高手/隊友 完左開g2 key
22-3639-3485-7063

想試下玩重弩打刷碎龍
有無重弩裝推薦

g2 key
29 9703 2195 5617
PW 1111

鋼龍/雷狼龍

有

用太刀跑到腳軟都未斬到一刀

Thx bro

有無神島重弩團

兩條友分半鐘一場
自己抄

其實咩叫z順..

Thx bro
好快再次加入大家

sor巴打我採集完無藥喺身

一人一任

G位Z順

40 8580 6404 6594

-1

想打wt牙？

有無人帶刷或一齊刷g位斬龍
整套裝

69-1275-3879-3807

P1>P2>P3>P4
Z形狀

護石

邊個用神島咁抵得諗

我成日用神島

lapgod

如果無玩3ds真係意會唔到，我要查下先知

又比人笑

55-2204-3468-2839

刷斬龍求 carry

淨係刷料合彈都幾係野

全部有得買...

G3-緊急 16 4111 1020 2209 plx help

眠魚無囉

清G4 KEY 任

26-7018-5184-4831

thank you平手巴

63-8404-3405-3429
G獰猛桃毛獸

想問下碎龍任刷護石流程係點?
就咁殺左條碎龍就得?

殺左佢 再交副任
副任係retire上面果個掣

有無人得閒幫幫我過4星緊急

65-3608-5247-4763

禾成日快手撳錯retire

屌你人棄驚無人刷石

黑炎王要爆翼先閃到，
所以開波落穴爆翼就易打
但我唔記得帶

禾刷牙

pish

都係－2

25-5465-0564-1512
幫手打下升G位任🙏🏼

42-9883-6782-7726
求帶刷上位鬼蛙

咁我刷囉

但我好耐無刷唔太記得
重弩開任唔食貓飯 輕弩食
入到去掉回家玉一齊出發

－1

齊

睇地區
唔係營地出發會經過果幾區都用回家玉

點解重弩唔食？🤔

全部唔食貓飯
入到去掉回家玉一齊出發

屌唔食好驚麻唔撚到

求高手同路人carry刷 上位 絞蛇龍
08 1733 6293 1499

唔食都夠輸出
慳時間

唔食3重都係分半鐘一場
食黎哂氣
有D效率場頁唔俾人揀石
刷夠走場之後先慢慢揀

試一場
42 8036 8423 9446

2580

有冇人俾張卡片我

剛回歸MH
對上係MH4
打到上位整左套迅龍裝
加埋護石 有迴避距離 迴避性能2
真係縱壞手勢

見有D場係
閃->眠->麻->落穴就捉
如果隊友夠力

未遇過咁harsh
尋晚入過一個場直情俾你打完10場就玩鍊金

唔差太多其實真係唔食算

唔係不嬲都係眠左先
落大爆G再落陷阱 個陷阱叮叮就開始射?

仲有套野幾靚仔

果時有D場寫明嚴選不可

果時試過好多都係咁
我試過岩岩用曬回家玉，講聲走去買都比人踢

可以唔大爆 (?)

成隊都唔洗食貓飯

撚茶d技

求幫手

hr3 key 有無巴打有興趣
56-4702-7017-5873

唔好笑

我又覺得無所謂
可惜自己習慣左囉曬落黎先，之後得閒慢慢清

Hr7 key
11 0724 6584 5363

新手想知 套野係白色襯金色 把武器都係成把金色
點拎 係外觀定係裝 感謝

眠－>麻穴->麻->落穴(捉)，
重弩唔洗等，眠到個下就開始射

全身都係螳螂

眠果下只係拎黎俾重弩斬裂射頭入勇氣MODE同埋走位準備蹲射
你可以參考下呢條片,兩條友分半鐘

有冇巴打可以帶刷斬龍/天迴龍

搵唔番個任 你地開

做咩

頂，斬龍裝差隻腳

斬龍裝HR6開始豆腐
係咪又要上第二套啦

利申已升4-5下

麻煩曬

之前貼吧討論過直接蹲快定勇重快，
個結論係直接蹲會快幾秒，不過，都唔爭在個幾秒

結論係要有個神島識玩先

其實唔難

4* key 求帶
19-4777-1685-6354

神島一漏成場炒車見過唔少次

掉麻玉整醒隻嘢係咩玩法

有個好控場比3個打手重要好多

唔放G好

你上場無放今場放

諗住試下手感

上位7星 銀火龍 入黎玩下

12 5585 2454 2906

HR7 Key Quest團
56-7838-0279-0597

屌你引佢黎門口做咩
早入場就掉閃光啦

2區要用回家彈 比佢發現左 唔同位會難打左

街場見到人玩大劍又出屬攻又出心眼真係創意無限

求carry 1-2場泡孤龍
08 4482 4084 1959

有無巴打一齊打黑炎王level 1
輪流開任打上去
32-4614-0299-3583

hr5 緊急求隊友 45-2346-3573-2646

有無巴打得閒幫幫手

唔洗爆喇

等叮叮啦一下，有時我行唔切過去

終於搞掂啦GX祖龍裝

讓神島入場先?

G4 key quest 有冇巴打幫手/一齊打

02-7144-5950-1889

-3

g3 key 求carry或一起打
05 4116 9896 4818

大劍裝點配好？
依家匠2,集中，磨刀

但好似之後啲武反正都高斬味唔洗匠
有咩裝/技配備好推介

sor

有冇hr6 key任團

HR 7 爭2個任上G
街場唔夠打
求巴打carry2場
42-9497-1313-2139

聽人講超會心/弱特

唔知做咩想行番前，之前就跌左落去

唔帶神島出任

柒左

連刷上位斬龍
24-5285-9839-9567

Help

hr5 兩個緊急任 招戰友
43 9719 1534 8884

hr7 key carry/一齊打
26-7748-6629-5631

HR6升上去，求高手

33-3633-4612-7857

trap入面暈 完trap麻會好d

螳螂？想打呀 要5分鐘後

我懷疑我由頭到尾都係出人個任，我真係搵唔到

ok

DL左未

一陣俾我開個任ok? 我爭一場出緊急

應該未 但我明明記得我幾日前先入去download曬所有野

點解唔升lv2?

納刀+10 真．白疾+2 ooo
好似有用

應該有

想問下大家新手用咩武器比較容易上手？係咪盡快打晒啲key quest 升高個HR會有啲勁啲既裝？

垃圾地形

有隻速龍訓著左

上位斬龍團
08-6286-2947-1924
8964

d速龍成日搶住出黎比人射

無曬麻2
合一合先

求carry上位27054039171178

HR 3 key

02-1990-6342-9951

任務要逐個揀
揀漏左?

有咩裝有啲咁既技

可能係

想問下睇悶左啲裝係咪可以防具合成變另一種裝既樣
但係邊度搞

我差d比速龍打死

隻驚好撚難挽

集6の獰猛クエスト2個クリアで集7に出現

有冇人識點解獰猛電龍

hr3緊急 求助
56-4702-7017-5873

HR5怒刷上去團 打到6點
48 1638 0343 1775
求大神carry

即使用重弩我都成日手殘

我配到斬味2
超會
拔刀技
納刀

紅黑龍配到呢套裝

有無巴打刷鋼龍

死左 捉唔到

補4粒算
剛剛我應該睇錯d斬烈彈以為係我自己個粒

片手裝想問下咩風格同埋咩裝好
岩岩升上hr9

我連任都未有 sosad

HR7 Key Quest團
56-7838-0279-0597
-1

有人RETIRE

今次唔係我

打集會所hr6兩隻檸檬怪就解鎖到弓

我都想搭單問統槍, 剛剛HR5新手

🤔

幫手打Hr7緊急任
13-3402-0859-7138

g3升g4緊急
30-2108-4013-6894

得d垃圾石

呢個任升HR真係好快

斬味6 匠1 3洞

HR999分分鐘只係打碎龍既高手

HR6 key
64-2656-3582-7311

有冇巴打幫幫手HR5上HR6
24-2751-9533-4060

D友幾百HR打上位骸龍上背都仲要放炸彈

打闇螳螂刷裝
47-4851-9860-2191
求志同道合之士

好彩唔玩近戰

有無位收個太刀撚

push

入街場成日有英文名契弟搶開KEY任

果d係連個腦都有問題
用打碎龍套裝打 已經唔洗放炸彈

閣螳螂呀

馬上用太刀打把重弩番黎

70肉質...近戰斬一刀都多過粒炸彈啦

咁有冇位收個重弩撚?＿

刷上位斬龍
23-5407-5591-5153

暫時FULL

我食野 你入

g3 key 一齊打
64 6693 6275 4897

37 8172 2721 7247
差一個獰猛任解hr7獰猛 求救
等好耐都冇人入

42 8036 8423 9446
2580

EAT IS FOR WEAK

推

岩岩入手，發現日文完全唔識玩

打到4點我收皮

有冇巴打幫手過HR3 緊急

03-7237-7682-4459

求助

我都差唔多

裝萬能就一定金螳螂，風格正路striker

螳螂未

刷上位斬龍 求carry
23-5407-5591-5153

SORRY 頭先BUGBUG地

點先開到 集7 獰猛雄火龍 完全唔明要求係咩

5排無粒用得 hehe

5場都未必有粒用得

踢人既

HR2 KEY黑狼鳥 之後緊急

32-6203-1679-3393

有冇人有興趣清曬g2 啲打龍任佢？
42 5975 2582 2918

者係你冇本事carry人

g3 key 一齊打
64 6693 6275 4897
-2

咁驚

古龍唔會中陷阱

入去睇吓先

滿左

我開，打嗎？

求幫過hr8緊急
過埋可以開g任
33-0412-2358-9771

上位斬龍
49 6369 7722 1715

Hr4 緊急 有無人幫幫手
34 2824 6913 5889

研究室

法國玩神島都係清泉

好啊

一定要hr解放先可以全身變？

好似係

咁應該有排，仲係hr7..

Come on

唔係,但好似要解好多村任先開放至少上到去有村天彗

51-8918-3505-1286
清村民依賴

LAST

齊人

亡國

岩岩開始玩 0頭緒 有無ching好心帶下小弟玩

52-8753-8256-2986

轟龍求幫手

有無人幫幫手 2隻自己打過打唔掂
唔夠時間

些些

亡國我MHX玩得好開心 MHXX完全玩唔到

我愛你

4行幾風化石

Join左，想刷上位斬龍

咪又係垃圾

上位斬龍 刷素材
63 4445 6969 9859

屌

新手上路想請教下玩射擊既巴絲們
有無咩link /片教點用點打點走位
同視點方向點較好 ？
依家喵怪好慢 仲要唔準
求指教

你打得仲快過4個人

78分鐘都叫快

輕弩可以睇巴哈版主個TWITCH

重弩就上網大把片

37 8172 2721 7247

7星獰猛電龍有冇人黎刷 求求carry

輕弩可以睇乜田

重弩可以睇乜田

次次打1x分鐘

弓都可以睇乜田

ミナガルデの看板娘の依頼 點開 求教

一齊清2個 hr6 獰猛任
03 9514 1009 5795

出現条件
集★7解放後
特定の獰猛化クエスト2つ以上クリア後

-3

唔該先
主要用輕弩
但視點點較好
命中率好低

係咪打錯左呀

HR2 緊急 電龍 32-6203-1679-3393

有無巴打可以入黎一齊刷下G位鐮蟹整裝
23-5364-6096-6851

lock左怪之後撳R佢會自動pan過去
再慢慢細調就得

Join唔到

62 4445 6969 9859 先岩 sorry

佢應該打錯左個編號

咩叫先係特定 我已經打左勁多獰猛任

37 8172 2721 7247

檸檬電龍 -1呀呀呀 求求來來

集★7「獰にして猛だが火でもある」クリア
要先打呢個？

g3 key
64 6693 6275 4897

我依家係lock 怪
之後望到怪但唔係射果個方向
要r再轉位先得
但我r pan得黎 隻怪又跳走

就係想依個仼 但係唔知點解開唔到

ummm lock左怪
撳L 鏡頭會自己target
之後撳實R 槍頭就會對住隻怪
射幾下 繼續 L + 撳實R

鋼龍係咪要屈閃
第一次打狂跌

有冇巴打一齊刷上位斬龍
16-8792-6165-9690

一陣我都google下先

左右細調同十字唔好用右菇 粒右菇好垃圾

我之前刷鋼龍刷到燥

轉頭開機試下先 多謝指教

Hr4 緊急求幫
44 7063 5476 8660

G3 緊急求巴打一齊過
24-0174-9730-6585

洗唔洗改setting 先用得十字？
真新手

同埋佢怕毒

燼滅刃lv1打起
30-1893-6531-1021

應該唔使

又冇人，而家打獰猛碎

上位弓裝打G3隻天慧果然玩命
我貓車搞到個任衰左升唔到G4

有冇巴打開鏖魔場

欠1巴打

我無

Hr 5緊急，求carry
18-5113-4923-3503

請教下勇重招納刀上彈係咪裝填速度+無用

有無巴打可以幫手打一鋪Zelda個競技場任
41-3777-5511-7774

用毒武佢就變垃圾

唔該兩位 今晚返去試試
我再返黎請教

Hr7 獰猛電龍打素材
03 9514 1009 5795

Hr3 key

58-6564-0855-0229

有無人開到 集★7獰にして猛だが火でもあ

上到g 求帶一場緊急
51-0629-0637-1288

由差1個變差3個

睇過一次
見佢輕弩食強走就無睇落去

要學野睇乜田啦

幫打hr7角龍
52-0507-4884-8447

乜田有自己channel?

乜田幾時開台

有冇人要打鬥技場黑狼鳥做會心珠3?

每晚都開台直播做愛

有無G位一人一任?

開係禿8?

變返差1個啦求多位巴打來

TWITCH

我超肚餓 唔打

有時係4CAM

尋日兩場交埋副任都唔夠證咩？

有冇人一齊刷g位斬龍整裝?

gun

大家有無好片手介紹

教練 我想打超特

CARRY我未

求巴打開獰猛化場
想打獰猛化帶電毛 但係無場

carry我打下位白兔ok?

G1 緊急
18867831521283

新人留名
咁多位巴打我想問我之前3DS既MHX
依家可唔可以過save去依家switch既mhxx到
因為我上網跟個方法 佢連唔到過去
依家已經係第三次 佢話五次就會冇得再過
求各位巴打幫手

我應該有 但帶電毛係邊隻怪

邊隻
雷狼

有冇人一齊刷下獰猛雄火?

金獅啊巴打 上位7星

hr6 緊急求carry
40-2610-6362-6007

有咩上位劍士裝推薦？太刀用

有冇人~

sor 原來冇 得普通金獅

唔緊要 我搵到了 雷狼龍/金獅都有 係DL任入面

有無人刷上位斬龍素材？

求幫解上g緊急角龍
14-8047-9246-2746

10-0459-6869-8790
上位檸檬雷狼龍 想刷就入黎啦

He 7 key求carry 49-6756-3193-9039

你開

集會7星key任，歡迎一齊打/carry
52-0421-5891-9372

物片就一定係銀嶺
其他屬睇你配咩技

HR3 KEY任 -2 32-6203-1679-3393

Hr4 緊急任 求助
58-2913-3633-5344🙏🏼🙏🏼🙏🏼🙏🏼
Thanks!!!!

有冇巴打幫幫手

Joined，一人一任？

街場炭慢咗少少啲人寧願直接走

遠離Carty 向毒品說不

下下都咁Hardcore

空戰虫棍養咩類型蟲好？

好

全撚部都ON9仔黎
搵得場黎又要等下人又剩
慢果幾十都係番度

做左支真名笛去街場TROLL緊人

刷上位斬龍
52 5146 0532 2580

Hr4 緊急任 求助
58-2913-3633-5344🙏🏼🙏🏼🙏🏼🙏🏼
Thanks!!!!

跪求幫手

刷上位斬龍素材

55-9162-1942-1158

唔想煩就平均蟲

堆屍堆贏隻超特

G3緊急 08 7961 3321 6993 求carry

砌套不屈裝入超特場

Hr4 緊急任 求助
58-2913-3633-5344🙏🏼🙏🏼🙏🏼🙏🏼
Thanks!!!!

跪求幫手 只打一場

剛上g位
有緊急
求帶一場
61-8647-4912-6531

-2個

又有一場貓咗個
即有一個人retire，係咪正常？

G位斬龍團
66 6063 9301 9781
-2

hr7 緊急-1
02-3279-1246-9108

岩岩開始玩
點解我村下位一星
清左“マッカォの群れを討伐せよ”
但都唔出“ネコ嬢のジャギィ討伐依頼”
其實村下位一星全部我已經做哂 但硬係唔出呢個任
係咪有咩做漏左？？

NO

仲有無人打？

-1個

貓左件繼續打落去最多慢一兩分鐘
全部人retire再開都唔止啦
D效率廚好心就咪撚入街場刷護石
見到都眼怨
當然,如果礦碎都3貓我都會走

g位如果目標係打套螳螂，幾多防左右先會比較輕鬆無咁吃力

kick 鳩佢啦

有無人來~

村一星有幾個KEY任
你清得一個唔會出

S斬混上去 等人CARRY刷幾場係咁換螳螂裝

hr4 key
44-5860-9569-6273

G任Z順任開歡樂場 除超特

55 6284 5661 4391

PW1111

螳螂刷裝場 有冇巴打一齊打

29-8586-5283-8592

-3

g位斬龍團
15-5864-7651-4241

HR3 KEY任 -1

32-6203-1679-3393

想問下清哂村下1星任接任應該打咩

差1個

有冇人

整support 弩搵場好似易啲

Hr7 角龍求carry 已經俾日本人搞到連輸幾場
03-3672-9455-7219

3個企物一齊
隻碎仔一個凌空拳即貓三件

1野即貓多數係D重弩

feel 到啲人好大壓力

求巴打們幫手過g2緊急任或者互幫都得

好耐無打過炎王
炎王係一入即刻計時核爆定嬲症先開始計?

17-5363-9166-6597

獰猛火龍 上位 求幫
14-4010-6554-2325

嬲

有場放陷個人失咗手，
即刻係咁sorry，完場秒走

新手想刷上位斬龍裝，求carry
40-3641-4284-7507

我都想刷

24 1635 2617 5249
HR 5緊急任2個
求carry

G級搞蛇 幫拖喇喂
60-7265-8279-7915

有人騎唔驚啦

HR5 緊急 Help
59-4724-5234-8272

G級鐮蟹求carry幾場 仲差好多殼先整到套gx裝
23-5364-6096-6851

G位斬龍同朋友整裝
41 4679 4944 3677

Hr7 獰猛電龍
03 9514 1009 5795
-1

THANKS

打住等

Hr3 key任

67-0015-3001-2151

一路打到上位

HR8緊急
30-8722-6512-5736

點解個個玩空戰大劍都鐘意用地衝斬

荒 1
-2
17 2701 0369 7135

sexydick 角色簡果把聲好撚好笑

有冇人一齊清g2任？

下位電龍
48-6405-4483-0550
-3

唉 你老母 又無神神冇得開隻麒麟 做乜撚呀
好撚頭痛

我就係騎果個

G1緊急
38-9210-3384-0277

有冇巴打carry 或一齊玩

狗竜の革手袋Ｘ
唔見有狗龍任打

HR8緊急
02-3279-1246-9108 -1

有無巴打可以幫手打hr 4緊急
10-3423-2145-2594

Hr5緊急-2
63-9263-3341-7346

有無巴打想打上位雷狼儲料？

獰猛白電龍
51 1917 5540 6201
一齊打

想問咩武器先用到散彈？ 我用重弩都轉唔到散彈 只係得通常彈？

屌老母 邊撚到有講麒麟幾時出呀
打打下又冇撚左個任想點撚樣
上網又查唔到

有無巴打carry刷荒勾爪1
-3
17 2701 0369 7135

上位斬龍
55-6327-5159-0808

係咁採集任洗出黎 古龍任好似都係RANDOM出

HR8緊急任 - 角龍
-2
34 3984 3327 9581

有冇巴打一齊打老山龍
05-5792-0271-0073

有冇人打

Edwlw 巴打？
Thx

28-8020-9089-3027
hr 4 緊急

蹲射緊冇得直接上彈？

無

古龍任係咁

有無巴打刷G位骸龍
21-8055-8916-8360

hr 6 key 任加緊急 求carry
25 7011 2450 5768

我間房-2

55-9162-1942-1158

HR8 角龍 求幫
13-5549-5699-2753

一係等人接，
一係求其打個採集任過咗佢，睇下出唔出

招同路人或carry HR5>6
09 5305 7263 6531

-2 -2

打到手攰
下次再打

滿，感謝支持

56-1868-0237-3417
HR4緊急求幫

有冇人要打跳狗龍,一齊打
18-1419-8206-0475

17 2400 3893 3401

hr7 key 任> hr8

另外遇麒麟可能會打 求求幫

記住要捉

上位天迴龍求隊友 51 4365 6854 3830

help

欠2位巴打呀

24 1635 2617 5249
HR 5緊急任
求carry

HR8酒場緊急
30-8722-6512-5736

巴打係唔係就咁打材料？ 順手幫我過任得唔得？

HR8酒場緊急
30-8722-6512-5736
求幫手

有冇G級斬龍團?

-3 -3 FAIL左

有冇人開獰猛雄火打幾場

求巴打幫打hr 8 緊急任角龍 -3
20 4999 1910 5937

-2-2

hr7 key淨一場 之後緊急
求高手入場幫手快過
17-2400-3893-3401

17-8370-3938-5579
白疾風lv2有冇人要一齊打兩場/幫手carry

真心求答, 宜家一身村任鬼娃裝+原本把斬斧lv4
應該整咩裝先出街場打???

上位斬龍
18-1419-8206-0475

有冇上位七星骸龍任？

HR7 緊急
求幫手
15-5349-3692-1635

唔該哂chungw 巴打既幫手

紅戰士
hinjai
我carry我朋友然後再升

G4 緊急求幫打,TKS!

03-8569-2084-4013

有無人幫打幾場跳狗龍+赤甲
差佢皮可以整裝
66-4990-1885-5648

hr7 key
26-2852-4006-4325

上位斬龍兩場 -3
31-9545-9689-5277

蛋黃哥運蛋任 66-5376-7356-0783

推下

屌,果個邊撚個黎,入黎3貓自殺

去到G位先換, 正常應該橫行上位

求大神

打完打HR6?

上位劍防裝斬龍定滅盡好？

Hr 4 緊急水龍求幫手
69-3680-5701-1331

上位迅龍-3
70-2785-9007-8200

上位斬龍兩場 -2
31-9545-9689-5277

有冇人知隼刃頭飾個任點開

50 0836 5385 3059
HR9升上去
-2

HR6 key任
求carry
63-7201-7501-7517

上位轟龍
51 1917 5540 6201

差一場-2

有沒巴打教下點會集會所搵二名怪打

hr 6 key任 求高手
01 2627 6059 9550

02-9420-9281-2743
差一場緊急上HR6
求高手CARRY上HR

求hr7緊急骸龍任

去DL DLC一堆石比你升裝果D廢石冇所謂

HR6你用上位斬龍求人上G位整雜裝先

仲有冇位

求g1 緊急 carry
31-9331-2205-9380

係，不過食飯先

有無巴打可以簡單講下點解HR 7 個獰猛任務
我上網睇完都唔係好明

有冇巴打有嵐龍個DL任務

簡單D 升到村6解曬D Q 再去集會所打檸檬就會係咁出

岩岩沖到hr7，玩太刀整咩裝好

Hr3 關任
60-3400-3575-9363

感謝Sharkyu 巴打

4升5 緊急任 水龍 -3
09-6680-1159-8714

Hr7骸龍一場-3
21-2214-7362-8694

-2求carry

07 3100 7455 6805

想刷幾場雌火龍 -3

69-8490-9335-4349

HR6 KEY 求CARRY-2

07 3100 7455 6805

想刷幾場雌火龍
-3

hr5 緊急任求隊友

62-0064-8307-2998

07 3100 7455 6805

想刷幾場雌火龍
-1

請問空戰蟲棍 岩岩上G位 之後換咩武器跟裝備？ 宜家用緊迅龍棍+斬龍裝

22-2565-6074-4719
上位鐮蟹團

hr4升5 水龍-3求carry
01-7609-7681-3821

有冇人打上位轟龍呀

hr 6 last key任
01 2627 6059 9550
hr6未打既一齊打 and求高手curry

想問用緊太刀著緊鬼蛙係唔係上斬龍裝 黑食龍/有冇其他裝埋介 打到hr3

anyone G位一人一任

HR3就搵人一齊刷斬龍

G位緊急 求幫手
65-8633-6370-9211

hr4升5 水龍 求幫
46-4372-2662-9202

11 5234 3748 0923
1111

謝巴打carry

有冇人岩岩升上G3
一齊打KEY任升G4

巴打我打埋呢場食飯先! 唔該哂

各位高手打昆蟲汁有冇d高效d嘅方法？

求幫刷黑食龍
57 2347 7441 3197

毒

G位骸龍召喚巴打

G位緊急 求幫手
03-6550-5738-0240

求幫刷黑食龍 要打角
28-6217-0228-9284

打完了 唔該巴打幫手

Hr5升6
58-5490-3440-8051

來我到
57 2347 7441 3197

平手巴今日幫左我兩次
好感動

得藍斬 呢世都唔使指意打到銳刃翼

唔該巴打，我試下先

hr5求幫打2個緊急
49 0657 4662 1274

有冇人要打銀火,想刷厚鱗

G3 key
27 5565 5040 3870

做返新手

38-2939-6864-4847
上位鐮蟹團

08-7445-9364-8513

6星上位麒麟 求幫手刷料
差角同尾

32-4356-3325-3257
G1 key
-1

有無咩新手太刀推介整
利申 岩岩打到鬼蛙果到

千刃龍幾好用

有冇巴打幫手打燼滅刃lv1-5
20-3667-7515-2956

上位斬龍～57 0844 5056 6485 有人打？

21-1098-0448-9209

HR3緊急 打雙頭賅

瘋狂橙畫面, 有無巴打知點解決

hr1係咪唔可以集會所打上位迅龍

hr5緊急 上位泡泡龍
49 0657 4662 1274
有無人可以幫手

64 7552 6215 7620 螳螂-1

G持
馬上打下位鬼娃 新手必備

睇任
無記錯係hr4 以上

欠一～有有人打？

打到咁上下無人一齊打就好快悶咁
好多場都要上黎搵人搞一輪先有
入街場真係好易比人伏

想問下新手初期想整把片手
應該整邊把過渡下位?

係馬上搵人帶打下位鬼娃 呢到既新手必做

我打火鳥

單打半個鐘OK

hr7 緊急 之後打hr8 key
08-1561-8313-5114

32-4356-3325-3257
G1 緊急
-1

想打幾場雄火龍

02 2506 0310 3192
-3

上位定下位

下位斬龍-3。HR3

00-3994-7220-0172

sorry 打燃燼刃既巴打 斷左線

上位貓任 求幫手

42-8852-8869-0930

hr 6緊急 求高手巴打
01 2627 6059 9550

hr7 緊急 之後打hr8 key
08-1561-8313-5114
麻煩各位幫幫手

Hr 5 刷蟹做裝

13-2543-0931-9552

hr7 緊急
08-1561-8313-5114
麻煩各位幫幫手

G位一人一任 11 5234 3748 0923
pw: 1111
-1

唔該咁多位師兄解答下
真新手

求巴打carry 幫手打兩場白疾風
50 7579 6374 9527

有無人幫手打HR7緊急
13-3230-2879-8064

G位骸龍
28-7419-6138-3149 -1巴打

-1有人打？

有冇高手帶刷獰猛斬龍團
69 9221 0782 6240

有，開左未

仲有無場？

有冇師兄可以帶我ps.新手

我都係新手

個個都要人帶
同level開一人一任互解咪仲好

到底火鳥係邊隻

其實叫大嘴鳥

有冇興趣巴打

新手剛買 一問 起手大劍有三把 用邊把好

呃錢巴 隼刃頭個村任係點開

1001

15-5306-4199-3443
密碼1111

是但啦 你好快會換

村下位除貓任同高難度任以外既所有任CLEAR

打新手裝 求Carry

一個百幾呢入咗場好感動